覺唔覺中學, 大學溝死女果班萬人迷 , 出到黎社會就慢慢變成最底層 ?

通常都係不務正業
貪玩及時行樂居多

當d女開始有錢先有高潮果陣...
舊時陽光氣息十足既中國籃球隊長
係港女眼中 , 慢慢變成廢青

任你寒窗苦讀十年 打併十年

都係執班mk二攤

唔覺
風光既繼續風光
霉既繼續霉

窮撚毒先係最低層
又無樣又無錢

樓豬讀過大學未

人有三衰六旺
真係一半半
兩件冇必然關係

通常靚仔嘅，生活水準都好。

加上易識名流人士

覺

中學就可能係
但你問過三大班靚仔未?

駁唔到